有沒籃波Ching喺街練完空氣射球後，會好有手尾咁跑去執返個空氣波

我會，咁樣比較有手尾少少

Check ball

師兄你上次執錯左我個波

咪還返比你lor，個手感唔同我一拎起就知

BTW有冇人試過Block shot過其他練空氣射波嘅ching

你真係有公德心

始終個波都係自己嘅，陪我練開有感情

On9 不嬲都有執波仔執番比我

上次練空氣插花插左個波出馬路

邊度黎
其實呢個動作係有咩用，其他球類好似又唔見有呢d鳩射動作

唉喺欄杆條友好淡定

有冇呢單嘅新聞
事後個藍波仔點

佢跌落去有冇叫foul

其他球類嘅人不思進取

只有無時無刻精進先會進步

你有冇見過足球撚喺街對空氣插花，乒乓波撚對空氣對拉

無作用嫁，玩玩具唔洗咁認真
同蒙面超人D變身poss一樣道理

封球場對籃波友完全冇影響

得最遠嗰兩個有反應

淨係試過係條街度練空氣剷波

其他人未反應得切啫，果兩個人都好快架啦

試過 俾條友啤住我 我嚇到即刻跑返屋企

其他人望緊佢個波入唔入準備搶板

我出街行路會打自己大脾
打完個下會行快d

入咗啦 但好似走步

唸起都打冷震 ，最on既運動動作，沒有之一